幽默革命 令更多人加入我地！

深藍嘅紅底嘅我地同佢點拗都無用
以後唔理啲紅底藍底comment咩都好
照覆佢咩「我都覺你講得有道理 支持和平 多謝你支持五大訴求 光復香港 時代革命」。。。
雖然唔會令對家轉汰 但至少大家有得笑下之餘又唔會好似互罵咁矛盾越黎越深
我知 #曲 呢啲嘢好多手足都做緊 如果可以大家一齊做嘅話其實可能真係會有效果

以後同話我地係暴徒嘅人講和平 講到佢都開始接受黑警政府都係使用緊不合理暴力為止 佢唔認同就話佢思想錯曬 同佢解釋和平係咩 令佢覺得唔好意思 開始反思黑警嘅暴力行為

sorry 1999 已經唔知可以再做咩所以亂拋下idea
大家有無咩idea令對家／冷感／中立人士慢慢變成自己人？

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論